媽咪麵大師，阿里已死，請問是否轉為支持騰訊和美團？

大師呀大師，這乃是千里傳音。希望你能打救眾巴絲打

係都搞下屌米先啦 日日破頂 屌佢老母閪

只是時辰未到

快啲話係啦，我想入

好快推埋港交所